無印良品：有關同事已即時離職

香港無印良品對11月20日在天水圍站發生之女學生受襲事件表示關注並已了解事件，有關同事已即時離職。就未能迅速回應事件，我們深感抱歉。

冇得番工lu

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

飲食好快搵到工，大家記住佢

真係好痴線為左返工連工都無撚埋